屌奶星，點睇我巴已經半隻腳入左8強

維度決賽出到？

直頭3隻腳入左去啦,仲差一隻咋😊

下場再炒567

下場唔出 判輸0-3都仲要嬴一球出線

屈G